北角d富豪仲唔報警？ 樓價跌喇！

層樓咁辛苦先升到過千萬！ 俾黑社會搞到個市跌呀？

班富豪住寶馬山，賽西湖果頭
幫福建同鄉會識鬼上山咩
班盲毛分分鐘連落銅鑼灣都有困難

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

你錯了 住望海有班人 成日當層樓係飛機杯， 當正自己富豪

你講和富同城市花園？
果堆殘到似危樓

梗係唔係喇， 唔方便透露， 可以話你知班友係深藍。 等佢哋自己報警， 搵警察幫喇！